★ 警察學院爆食物中毒 25男食咖哩薯仔炆排骨拼魚腐飯後腹瀉

衞生防護中心今（1日）公布香港警察學院懷疑食物中毒個案，當中25男，年齡介乎19至41歲。他們在1月29日在學院內用午膳後，約8至23小時後出現腹痛和腹瀉等病徵，而他們均曾於學堂內曾食咖哩薯仔炆排骨拼魚腐飯，2人曾經求醫，無需入院，所有人情況穩定。
食環署回覆指，已派員到有關處所調查，該處所衞生情況尚可。食環署人員在該處所已抽取環境樣本及食物樣本作化驗。

阿sir中毒唔使你教

豬餿

個廚師的入房慢慢招呼

講到明魚腐

幾好意頭喎

食多啲豬啦

廚房佬大獲了

黃屍廚師收美國錢
可恥

邊位巴打痾完屎唔洗手

一日最衰都係佔中

學獨聯

似係魚腐變壞

渣ga

高層有冇震怒？

有批好平既豬肉

抵撚死

砌佢老母生豬肉

我希望係阿sir中毒唔洗你救

見倒魚腐兩隻字都肚痛啦

巴打識野

喬寶寶 事件

廢物警犬
少少問題都要入醫院
點靠呢班垃圾保護市民？

阿sir平時咁叻
不如自己解毒?

小小野就中毒

25男

25仔

又係呢句

天收報應就真，呢排咁涼都易變壞？？？？

尤其咖喱本身仲極強殺菌！！！！

以為唔同D 咖喱一齊煮聞唔到啲臭味就會冇事

以為同D 咖喱一齊煮聞唔到啲臭味就會冇事

咖哩俾狗食嫁咩？食返寶路咪唔會肚毒

咖哩+薯仔+排骨+魚腐
食到咁撚雜

我講過好撚多次
狗唔食得人既食物

話唔聽

咖喱薯仔炆排骨拼魚腐...乜撚野嚟

乜撚野咖哩薯仔炆排骨拼魚腐
邊個諗個咁既菜色出黎
咖哩加排骨已經夠奇怪, 屌你再加埋魚腐然後仲要係配飯
成個餸九唔搭八到極點

老一輩係咁
好撚鍾意食淨d餸頭餸尾用黎餵狗

唔怪得食物中毒

恐襲手法可以層出不窮

警犬係雜食d

屎味咖哩

屌你收咁鬼高人工少少污糟就中毒